RTHK係咪入咗「快手」？

咁悚手就斷播BBC……